討論同分析黃金買賣策略

當連登開始有人討論同分析買賣策略時便是離場最大signal

鮑威爾籲fb憂慮解決前停Libra項目

唔明仲乜會升，

我D期金淡倉被夾爆今次唯有問中資銀行借左錢頂

除了你，冇人開gold discussion

黃金有名叫太陽之汗

白銀叫月球之淚